香港現時嘅設計除左玩北歐風，工業風，仲有咩風格都值得睇下？

見無論室內設計，網頁設計，產品設計，都離唔開玩北歐簡約同工業風為主，有咩其他風格值得睇下？

印度風
伊斯蘭風

東瀛禪學

公屋風

地台風

食西北風

網站都有工業風？

窮人風

地中海風
鄉村風
中式現代風
美式現代風
無印風

自己google 唔好問我

黃之鋒

北歐工業瘋

靈格風

網頁設計: 90年代初代56k上網風

波希米亞風